照咁講，克羅地亞第二球又好光彩？？

仲講乜撚雖敗猶榮
忽然球迷真係

輸波拎光環

啱啊

龍門搞笑派膠等觀眾咪咁悶咋

顧埋觀眾感受都比人話-6